其實罷工 正正就係全民休息 無生產力 政府無錢就要跪

需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！